(本土詞典)一人一個聽過嘅本土俗/詞語同解釋！！

我拋磚先：

484=打交用膝撞

kai子=傻仔

當我lulu=當我傻嘅

腎腎地=傻下傻下

雞鳩人=串鳩人

無天裝=死左連個天都唔收你

墳場姑爺仔=溝死女

繞口杉手=形容人囂張

fd底=好朋友

豬哩=豬閪嘅變化版

哩頭=豬哩都唔夠仲要係最豬哩個個

低B仔=都係解傻仔

何B仔=金牌主持何首信嘅花名意指陰莖

覆焯=報仇

痞燈/量地官=雙失

諗到咁多先，仲有無請指教！！

岸Q

"龍new"野

車大砲?

最記得係湯圓命

柯拔甩…not sure
大檸樂=大撚鑊
撚化=玩鳩你
化學=兒戲
無解=唔make sense
"all gor"=婆媽
陀手lun腳=阻住地球轉

六國大封相=本身為一單謀殺案，後指非常凌亂

屎忽鬼=開頭係指基佬，後指陰濕小人

邪釘=邪門

老泥妹=邊緣少女

油脂仔=邊緣少年

大天二=不務正業嘅富家子弟

濕鳩仔=陰險小人

省港奇兵/大圈仔/大陸哩=强國人仕嘅雅稱

痾拔甩=係英文all blood嘅變化版，意指中招，出大事！！

竹昇仔/妹=abc

線鳩人=出賣人

瀨嘢=中伏

有景轟=有問題

雞啄唔斷=不斷交談

騎呢怪=古怪之人

菠蘿雞=一味跟住人揾著數

賓周=啫啫=柒=鳩=撚=屌

索油=非禮

乞食身皇帝口=無錢又要食好嘢

陰陽插=雙性戀人仕

臭口棗=專講衰嘢

憨鳩=唔應該硬而硬嘅陰莖，意指傻仔

笨柒=應硬而不硬嘅陰莖，同樣意指傻仔

有無人呀！！

咬叫=爭執
茂利=唔識譯

茂利=盲蹤蹤混吉之人

符碌=行好運

柒碌/柒姑碌=做傻事之人

劏豬凳=剋夫之婦女

駝衰家=連累他人

無尾飛駝=無交帶

推

啫啫一般係指未成年、小童嘅J
柒就係 軟弱冇能嘅J
鳩就係硬到石頭咁嘅J
撚就係成年人嘅J
屌係台灣用語 香港本土屌通常作動詞用

好似係 憑記憶冇google

"hehe" "herher" = 渣渣臨
fi li 啡呢 = 我都唔識解解停唔到？定不顧儀態？

鳩之孖碌求解

我記得就係類似多事，串串貢咁啦！！

應該係herher聲，記得應該係出自梅小蕙嘅口頭憚！！

留名

繞口杉手唔係好難搞咁解咩

召喚華哥